FIFA 20 Ultimate Team 討論區 (27) 五大訴求

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:買乜撚嘢實體版呀屌你老母，咪話咗買數位版囉 今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，另外OTW卡都會跟埋IF卡面

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:
自己上網CHECK

11:刷HOME WIN有咩要注意？
答: HOME嘅俾個波對方個龍OG一個，然後L1+R1 skip慶祝、禁Start等對方走場。刷HW請自重，遵守規則。對方唔係LIHKG牌頭就咪放人上嚟啦。刷得多有機會要打場squad battle過冷河，敬請注意。

12:點睇SWAP DEAL出咗幾多張卡？今個月有咩Reward？
答:

13:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題，方便又快捷

14:刷homewin對面條友揀波衫時走場可以點？
答:按share+正方可以錄返過去一個鐘嘅gameplay，再去擷取畫面相簿度睇返佢個ID，然後就任你處置

15:今年點睇walkout?
答: walkout 上面兩個橙光會不同步地閃，有board嘅就同步

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

缺一不可

解散警隊！

全攻擊隊

不堆文！

單比利係咪唔識射健康射？廢到

換做呢隊啦
中後場用住平野先
砌咗尼馬丹比利兒子
三個五星腳點射都得啊

今集唔玩健康射啦，硬ban就入

講返投資失利
琴晚心急買左兩隻猁做sbc 做完出垃圾然後醒起自己有兩隻untrade猁蝕左
派獎冇拎錢拎左untrade包 抽完全部80樓下
嬲嬲地做左堆黃金升級 最好淨係出垃圾82卡
買完king Henderson 英超廢金 ake 之後跌到仆街

今星期打好sb wl rival......

神獸三連post
求俾我摸下吸定運俾星期一

其實體力Bug係點樣

中後場平野

英超中堅咩組合最好

Sanchez + VVD/ Sokratis

反正佢打開全攻擊

唔好意思日日都借UT post宣傳自己個台
今日同大家抽WL同埋DR reward!!
本身想揀錢 但見巴打們想我揀pack 咁就同大家抽pack開心下啦!!
今日準時22:00開台 22:15就大家坐定定就同大家一齊繼續 9up 屌政府 屌黑警!!!
btw就快多過100個followers 禮拜六或者日會搞抽獎(少少地1600fifa points sor因為細佬窮) 想抽既記得follow我 同埋到時係chatroom留言就可以抽架喇!!

好拿貴

Ben爺 兒子 丹比利

開台未？

想轉陣41212 美斯打Cam 阿古獸同Zola雙前 d線點搞好 除左呢三隻其他球員都可以變賣

出potm 未

真 d貨壓死晒

入哂肥料等佢出

等pukki完左先出？

好似其實係

點解我張紅牌洗唔走...明明擺喺reserve踢咗兩場

幾時完？

比個名來就得
我話知佢sbc 點砌

仲有7日

派彩日咁痴線，半日就爆post

通常知都撚狗

抽到土超亨利 點知完全唔值錢

各位之後派彩記得提我揀錢

無撚哂錢屌

屌你，有無睇#1尾？

依家開!!!多謝G持!!!

已經賣緊啲賺一兩百算

sor又唔記得左
而家排得隊摸神獸未

支持台主
睇過幾次 幾好睇

我上個po #2唔記得用不推文
今日即無walkout

但我幫fd開開到隻d.silva

有運了
趁亂摸多幾下

報應

想問有無if verratti既評價

自己踩返自己地雷
中返回力鏢

想問除左futbin仲有冇第二個網可以睇到價格圖

以前有futhead

記得上幾個po係咁俾人摸
仲要唔用不推文
起碼衰幾個月啦

真係要儲pack等toty

唔知自己廢定點啦 場場輸5/6球 忍唔住成隊英超賣哂
有55萬 換一隊德甲功課隊定買兒子好
買兒子其他就用d千幾蚊既人仔

德甲 30萬已經好夠做

兒子用過返唔到轉頭

神獸姐係咩

買兒子唔會失少d波

糾結緊
之前打傳奇sb都贏到 dr係d5 都可以keep到
打完個wl好似唔識玩咁 打dr場場輸5/6球
傳奇sb又比電腦炒3/4球 差啲手制都扔爛埋

Toty係咩黎

屌你哋

兒子幾錢

無人用？

兒子而家54萬 有點貴 上個禮拜都係46萬

佢哋叫我做神獸
因為我成日開好嘢（佢哋聲稱

早兩日過左50萬

Cb akanji+konate會唔會好啲

all in 晒david silva 無得蝕

打draft中

利雲唔太好用

咁貴cls

神獸我最高開過84kepa

勁到仆街

咩叫打draft

用利雲 不如用volland/perisic

Akanji+ Sule 好啲

咁werner， 仲平D

我抽到實賣出去買隻if dejong
新手玩好難玩

Sb e+ 萬5分
仲要打wl 辛苦

Sule 冇konate 咁好用

之後仲要奴icon任
加油

個agility balance acceleration

之後再儲錢買son

Sb 上星期係咪要4萬2分？

Fut draft囉

見到丫仔仲驚過見icon美欺丙朗

4萬6

大數值 差6分
細數差幾分

屌你地老味，一日幾個post
都廢事睇

Sb傳奇級要用腦打 攰

屌 好撚攰 睇黎搞唔哂Sb wl dr

我玩SB唔會高追 好撚攰

4222前鋒拍ben爺
lucas or laca?

Cm本身用迪布尼但麻麻地 有咩可以換？同埋仲有咩位可以換下

3萬2夠唔夠傑2呢今年第1年咁奴

我好似撚唔掂隻ben爺 前場無身位hold唔到波

本來個陣係咁

傑1 吸引

有升過咩？依家放蝕埋tax

Ok 為你依句 打多7場

你都大把錢啦

得返幾k

你係入場轉依個陣定係咁嘅陣入場

當然係入場轉到咁 全滿chem

快啲摸佢 話唔埋呢兩日出sbc 炒返起

就係冇升過又壓住啲位

我記得更多巴今日中午講過幾時要放potm 肥料？
炒美羊個堆好似係出potm之前要放？

自用緊隻 if Arnold
大家覺得保唔保值。
好驚佢突然插到六七萬

In game 陣 由上轉下巴打們覺得係upgrade定downgrade 因爲覺得insigne同gomez一撞就飛

其實係咪有連敗組

自用就唔好理跌價啦

同埋用不推文呀屌你

Dembele

其實我都唔知巴打入左

我走左幾轉 佢地都未升

ben爺轉唔轉otw好 好貴

史達寧擺右番邊
買LW LB

best 好定 87kaka 好？

身位好屎，我會用迪比

我岩岩入左2隻OZIL，其他都係肥料卡

意甲最勁龍係漢丹？
用緊ccc尼 用落好似好古怪咁佢

好用係慢左啲

Sbc派下彩 又幾十萬

成日唔記得不推文

唔駛食體力卡
入到場自然成隊100%體

點buy

點bug??

問EA

本身幫你bug左

放左幾隻個倉爆左🤢

即係今日晏就入果D未升？

一堆83，84 黑卡 爆哂list, 但係未放，係咪應該而家放

有水位？

Son有無機會出if？
入2球

有冇人用緊佢
完全唔識但睇futbin啲comment話好勁

你點唔識用法？

我意思係我唔係好識哩個球員

啱啱連續打咗兩場對手又messi又neymar又包皮又盛
但都會用佢

前鋒要嘅佢都有

我咪問你點唔識用法 ....

SB一日頂多打到五場
好撚公式，又成日俾EA逼害
唔係排位賽打得衰落左D9真係唔想打

有無巴打用過

一日打一場都悶到瞓著

佢話唔知個球員係乜水...

我諗佢嘅意思係唔識佢
唔係唔識用佢

除左身位 頭 ,基本上好撚好用

今日抽到啲84人or up 應該而家放定等下先？

等新sbc 先放

有冇人用過90 best ? 好唔好用

有咩慘過對爆機大陸仔都要俾ea做
輸唔係問題
輸俾個fing支國旗既大陸仔真係扯火

班死大陸仔黑金買晒爆機隊

今集唔洗頭，所以

今晚 PSG 皇馬啲人有冇機會有sbc

重點西甲冇乜前鋒好用

新手 想問有冇韋拿老母食評

其實點樣點會躁得勁啲

攻守都掂，我用黎打cam 食shadow

本身用緊gulasci
見佢今期出左張德甲龍if
有冇巴打已經有食評？
我見佢好似有trait

嫌打UT仲唔夠躁仲想躁D

想買但唔知點夾佢你隊野點

死支那影響遊戲生態平衡

我都想買黎配ssk同尼當比利 搭單問

改一改個4222 setting即刻順到仆街

咁都有得笑

dllm邊個再亂俾負皮個po一世無walkout+同<80金人

有冇if佐真奴食評

有無totw4既球員食評

直頭影響全世界生態

實係藍絲警犬

睇黎係上年條得閒負皮友
UT係咪毀左佢一生

人肉負評程序

今集wl最遲幾時reg?會唔會好似上集咁，星期六都reg得

英超龍ddg 定allison 定ederson

alison ddg neuer oblak 達史 漢奸 ederson 邊隻最勁 用緊neuer覺得幾勁 係今集唔知點解改到d龍勁牛油手

幾時有新包抽

祖記啲人幾㬢會平 我買唔起做sbc
其實做完sbc啲pack係咪要留？定即抽？定儲幾多一次過抽？
利申新手

依兩日打d5 連輸十幾場
明明之前都keep 住有贏
打極都好唔順 係咪有咩新戰術？

我用kepa

屌d4 就咁多icon 隊 點打

detail pls

咩陣 咩setting

用咗不推文 陣間mm希望中朗/icon

你不推文係為呢樣野既咩

屌你老母 買個chem都咁撚難 on9 bot

個全軍進攻點做？

Bid哈利榮斯㩒錯用左10K買

停兩日或者換下隊人就會唔同晒
ea ...唔好問點解

屌你老母 係咪癡撚線架 乜撚野chem都清撚晒

岩岩先由D4連輸跌左落去
應該係EA提你要換人

炒風太盛既結果

我可唔可以儲夠2000分 但今星期唔打wl 住？

你地通常儲pack開toty係un吹定吹

可以

中到好野先講
重要分吹唔吹

英超 LB Robertson 之外
邊個最好
Lucas Digne

抽中有得賣出去 不過揀un吹又可以多個機會 都唔知揀咩好 我而家手痕想開包啦

有得開就開啦 你到時都唔會抽到中

呢道標準會答你tie 仔

Digne食咩chem好？

英超RB Walker, Cancelo 之外
邊個最好
Arnold?

SHADOW/ANCHOR?

D3真係好難打

假利

入場4222 setting 都係潛入stayback堆大路野
之前雙箭頭打onetwo都夠贏
打過上d4 依家輸到落D6
連輸十幾場 一入場已經覺得自己輸硬咁

踢啊

有無巴打教下我

通常4222 兩個快嘅打LAM RAM

你個陣打 4312 B. Sliva CAM
比較合理

今年有無lighting round

得3隻攻
點4222?

呢排先岩

4231 ndombele cam

個陣愈upgrade愈輸得快

輸咗2-0比大陸人 唉屌 用中超章 中超人加巴西仔 好撚5甘心

Roberson唔捨得買

聽巴打話開就中左

有無TOTW Wesley食評
數值睇落幾ok

唔洗咁興奮喎

而家打3中場 ssk+ndombele+高華錫/dendoncker
想買人頂dendoncker同高華錫,有冇邊d人手感似佢地,又勁過佢地

英超RB Walker, Cancelo 之外
邊個最好

我想問下係咪有一個sm 個動作係好似heel to heel 咁？頭先唔小心出左，但係唔知點出

手都震埋 不過唔識用 都係放左佢算

用緊if arnold

IF 好貴

都話左

有咩秘訣

Ricardo Perreira可以一戰

Rb 諗緊arnold 定 perreira
Lb 諗緊tie仔 定 digene

運我開game一包高級黃金組合包就中左c朗

人腳好似局限左只打到41212（2）咁，有60萬左右，可以點執？Allan硬吹

tie+perreira啦，有速度

因為EA想你無限upgrade

好 就咁

Allan放防中 入son

352係咪真係新meta?

ADAMA 右閘唔好用咩? 咁快跌返去44k
有冇食評

右閘但係DEF 40，H/M ，睇落都好難用

rb 我兩隻都用緊
唔攻就arn
高大d 幫頂
cross 今集好似難見效出波勁都冇用...可能我唔識啦
助攻少過我隻per

攻就per好玩d
靈活型
夠快回防追得返
手感快過arn

屌 我都係 乜都買 加加埋埋50張

統計下大家入過幾多次角球

1球

Thx bro
Tie+ per 先

屌佢老味 唔知殺撚左幾多人

-6都有4-5球

同路打左過百場

解散警犬

刻不容緩

呢單野未必黑警做
假家長/藍絲機會更大
發夢時大家小心

Tie用shadow?

FB Pisz

玩到咁偏

正呀 piz fb

中中幾勁
閘不了

你老母臭閪fifa
開pack抽撚埋啲垃圾
繼續俾人屈機

堆梅拿 j馬天尼斯放幾錢好

想問咁樣入場轉4321 perisic st hazard中間cam
係咪會出事

堆javi mertinez同David silva

Fb piz好似唔錯

整唔整得過..

人哋控死一隻球員追我就得
open area 都可以射晒出界
好喇，對家傳波唔洗預力度嘅，鳩ban大大力，反擊就百發百中

UT mode good game

有咩卡放

相比起Yedlin呢?

好似唔係炒得好高

唔吸引啦

個volta fb mega pack 接近係送

好似唔多限制

德甲
閘
用mbabu 殺曬

個pace唔高又唔算平

開驚德甲十幾萬一隻閘應該冇乜人做

即係咩

對家技術seasons d10都唔知有無
但半場炒我四粒

拉莫斯 10球

抖抖先啦
15玩到而家都係打到扔晒手掣
而家同friend住唔可以亂屌 唔順就抖下打下Career先

西甲隻Diego Carlos屈機到仆街

新sbc

唔係下話 Piszczel要十幾萬多狗都企左係到1516

16萬到啦2個85
都on9，我拎來做利雲唔好

整呢隻不如用DA COSTA

唔係唔順，就算好狀態都俾人大炒
可能我廢啦
但封晒線，對家高數值個波照過
都唔知點撚玩

今日派左彩，買咩好

其實你D幾？

唔係要叮盃都唔玩個廢閪mode
今集仲要加到有11個盃係ut mode

D5，要上D4

睇完新聞 咩心情都無哂

Fans就唔洗諗啦
上年隻垃圾屎毒我都做

想問咩卡會升？

利雲幾時出

黑警已經無止境殺人

出左啦

我覺得點都要抽返出黎既
放鬆下啦唔係會好辛苦

sor 呢個冇用過

今年係咪繼續有ucl live

Mm中黑卡adama
放定等升好

今日真係心痛
我都算係個離地撚
見到咁都好冇心情

荷蘭粉中雲迪克好L開心

基本上呢個mode，開波踢5min就知有得玩定無得玩

利申：me廢

中左c so go jeng

大家要撐住

解哂MM得隻martial

Piszczek

仲想點 我個個星期mm 得垃圾

新手第一個禮拜打wl想問個fitness有無fix到 定同dr一樣無變
因為如果唔同嘅話要掛sb回返全隊100氣

用硬吹做volta sbc中

岩岩訓醒 一開連登 又係壞消息

Alderweireld應該食咩chem??

對高數值防守球員，扭過咗甩開一個身位，俾佢即刻反搶返又得

平時傳到嘅波，佢又伸一伸腳截到個波

Through ball明明通到，準備單刀，屌佢ea，個st疾步唔追啊，對面overall能力高，識超能力

掃平貨喇屌

小弟願意一世用魯爾+以後唔中walkout換香港自由

有咩平貨

肥料

平咩

Illaxxxxdi 1200 inform跌緊

有冇巴打比到建議

有包送？

更多巴wesley 15000入 plea 19000入 算平？

咩叫肥料

點解次次都係呢隻

西班牙靚國家 夠平

今朝700-1000 入左10隻
岩岩去左搶morata costa

見個市咁有啲衝動買哂全隊

炒起放到幾錢？

我見依家平均1600 一隻

追post

83 有任起碼2千5以上

要買快d買

fb piz 個stats打cdm唔錯

開game自己睇

打錯，應該係賣

跌緊仲賣？

升緊喎 皇馬全部升左幾萬

True
呢個stat打閘曬左/唔算top

Messi好撚勁 入到禁區就冇佢乎 話說有冇人有C朗食評

我仲係睇唔出個開pack動畫點先係有board
正係識分walkout燈
有無C兄可以講解下

多仔個rb sbc抵唔抵做

同問 小弟好鍾意佢個種模組
walker咁

呢隻唔會關POTM事
WL可以放

點會 可能古仔potm 咪又係拜仁 應該會關事

Zola 呢

點解sissoko升左成皮 發生咩事

咩事點解跌市跌到咁

佐真跌過入貨價

MM中左BCWA應該而家放定聽日中午個價會高多少少？

岩岩開卡 咪跌

Mm 加volta包 每人都有5個pack開

個幾鐘前買拉莫斯
依家平左兩萬幾

唔係因為d人要放貨拎錢入勁卡打wl咩
有錯請指正

買到攰
D83

冇錢又冇卡
做唔到mm

我諗其實冇正解

唔做mm la d pack咁廢

留下先
sbc終有一日有用

好想整 但2格85

有無巴打overall 82左右 (無壓overall)
分享下點升上d4

supply demand basic concept
MM + volta 5 packs
Gold card supply 升，自然跌市，想賺錢嘅，而家入實用金卡，聽日由於 d 人要準備WL, demand raise, 升到bang bang 聲

sor missed 不推文

850-900掃左炸carvalho

開左隻rodri, 呢隻自用掂唔掂
定係賣左佢先
利申 窮撚

萬7
萬5

10000追左9隻

自用可以，sell jau tmr sin sell

水尾，不了

岩岩打左場爆機隊 戴帽 走位靈活 有時禁區前面有人 會插兩下花再射 好撚屈機 只係身位有少少弱 不過唔似魯爾扭又柒 身位又柒 btw 美斯屈d

買左成堆wesley plea adama好撚攰 早抖巴打

又會咁快出紅卡upgrade
儲齊11隻垃圾就可以即換86＋

Lukaku otw 直上80k

更多巴覺得呢幾日 Muller J Martinez 呢啲升唔升到
定起碼等到出德甲potm 先有得升

lenglet係未而家入最平

有sbc咪升到 好難講

我入左堆Hummel 升左5K

入左一隻

大佬仲以為你瞓左

幾錢入？

106000

我個堆muller koke 黑卡 佐真無起色

唔岩用咪唔升 講彩數

15000 bid到？

3300入左3隻

Bid唔到 但bin到silva同賓周

高斯尼黑卡 升左4K

Wesley plea 呢d totw入左一堆穩唔穩陣？

得唔得睇今鋪成1m貨

新手想問馬天尼斯3500蚊， 攞去炒ok嗎？

呢堆卡 我自己覺得麻麻地好用

出緊德甲sbc 點解仲買呢張 其他平既唔買

Plea平均18000 19000入
Wesley 14000 15000入
好唔好用其次啦

咁我而家應唔應該放返出去？

買左由佢啦

更多巴 目標價幾多

我得幾張 18k放哂.....

angelino

收到！之前跟左你5張

1100入左堆 2奶奶文迪
西甲西班牙應該唔會點輸掛

巴打們點評價黑卡immobile
想用immobile 換Zapata

無得輸 基本上

平既時候掃爆哂個倉就岩⋯⋯

點解會升高斯尼

西咸隻Hallar 1000樓下入左大量

爆到無位.... 卡斯拿斯 kruse 都一千留下依家仲

佢會唔會係用黎祭個隻啊
醒少少

Lukaku goal

炒還炒 唔好炒龍

對面有隻zola
令到我防守球員全handicap
俾佢入咗四定五球

可以每樣入一隻 之後再集中入 慳返幾十個位

英超有咩平民龍?

If Cresswell 成功賣出第一隻

無人入左盧卡古otw?

無錢入
成手sarabaria

而家仲入唔入好

放幾錢

17000走到

而家緊係唔入

15000 bid 17000 buy now

對大魚腩 戴帽都未必有if

扣完稅差唔多

應該係買錯啦

17000走到？

理得佢有無IF

第二粒啦喎

一張執3皮 而家9萬 6萬入

比ea softban左
3k左右入左堆javi

抽個送Pack
見到單燈
法國
ST
滿心期待想歡呼包皮
點知

都唔差

早幾日放左 今日入肥料邊有理卡古

係

呢D先係賺大錢 竟然無人入

其實點解咁敢入定？
一陣唔正選咪仆街

咁都snap到

Bid到

唔出佢出邊個呀

幾時西班牙

MM pack中D.Silva...
慳返2萬蚊

西班牙唔係對魚腩

你入左sarabia otw？

其實入唔入得過呢隻

好有遠見

唔好入 otw唔係咁易玩

我好少叫人入otw 因為今次真係食硬咁滯

先叫人入

Ok 巴打

5隻

OBLAK好唔好用
硬吹中左

入影帝點睇
30k 89rate

入左啲奧燒 係咪有排都未洗放住

今年無左icon sbc真係炒唔起88

升左1萬 我2萬入

If neuer真係好撚廢

舒候斯 ,if sane, if neuer 換 if semedo, umtiti 同達屎 算唔算upgrade

最勁果隻得rodric

隻賓爺做咩跌左咁多琴日6萬入宜家無左半

之前出otw,普金冇貨先6萬幾

屌蠢撚左咁就無左3雞

你地打SB刷咩級
刷40場手都痛

做完重量sbc抽得rodric又係無walkout

計返真錢
好少事姐
唔洗太傷心

同抽到Telles，勁唔勁

邊個rodric

鏝果隻 85rating 唔係otw

好似未到高價 打算自用住先

Rodri / Rodrigo
有85都叫春

其實果啲包會唔會出黑卡想要semedo

咁入koke 點睇
8k 85 rate rm

自己參透下

Perfect link都會升

即係無？

想問下我單機走場刷默契 刷到彈game 依加普通玩完場sb都照彈 可以點解決

我諗你抽佢個價既錢都抽唔到佢呀
除非你買課金抽可以博埋中其他野賺錢

咁易中嘅話邊個會俾92k buy now

點解啲人咁多黑卡
諗住課80蚊抽下

strong link

80蚊就算啦唔好諗中到佢
D人D黑卡買黎炒

其實Fekir 呢啲實用普金 7500有冇得炒下

都係學下炒卡賺錢算
而家都唔知入定咩貨好 有一萬蚊

一定wc
穩炒3,4粒
打30場到夠e1

Goretzka 本身都係實用卡
唔會炒得起
係都javi 先

1萬我都唔知
我都係平時爬呢到D人入咩就入下

我都係啱啱抽到goretzka 應該而家放？

隊野而家咁

咁雜 你D黑卡係硬吹?

張jose係硬吹
Maddison dunk係本身英超隊買落
但頭先抽到堆西甲

今日4單大新聞

其實咁窮應該玩中超巴西人
黑卡可以留既
有SBC張DUNK有得升下

打算炒下卡賺錢買左if dejong同semedo先
本身想砌巴塞

中超巴西都唔貴
你起碼有得打下SB,DR,WL賺下錢呀
你都有2隻巴西叫可以留係到用下
但西甲個隻WILLIAN JOSE好似麻麻地

古仔德甲potm 應該9成
掃定堆t cwa paulino先

隻jose硬吹無計 用住先 雙4星都唔差
其實咩係wl 我剩係搵到sb dr

Tcwa?

睇完訓唔返

點解

打夠2千分報名個個 星期4派彩
30場 獎勵好好 (紅卡=抽個星期既IF)

頂我無打過

呢隻d人用黎過渡只會跌
好快落返肥料價到時再入黎炒

Thiago silva

睇完新聞無心機玩

聽朝仲要返工
好心寒

Otw de ligt炒唔炒得過？

想升級有無好推介？

係都掃lucas leiva啦
巴西+意甲，點都易連過巴西+中超

Perisic rousxxxxx mbabu kai

玩左兩日
踢左廿幾場 仲未access到web版同電話

Sokratis同Sissoko食咩Chem?

Akanji MBABU

Dunk 12.5入 幾多出好

前場有無推介？

多仔右閘做唔做得過

十幾萬wo ，個人覺得唔抵

有愛既ok
冇既mbabu

我114k入左ben爺otw當投資+試陣+賭法國隊贏波，點睇

比叔最後一年了

啱呀 希望會好似FT9上年咁之後出埋EOEA
Btw比叔有半身圖未

Shit 唔記得不推文

試下開職業模式打一場，之後一日應該開

窮人玩SBC真係諗到頭都爆
Futbin果堆就9成炒起晒

做sbc 都有分窮唔窮人 真係第一次聽

尋晚個d求其都得

銀銅炒起個d咪揀全金個d答案

有得揀一定揀全金個啲，銀銅又少貨又實炒起晒

bailey perisic

禁撚到手軟都未買到hunter同shadow

禁撚到興

Wijnaldum

L2 +向前 fake shot
左右就係 C朗 Chop

英超防中最勁係咪簡迪？

入左成堆ake 唔知有冇機

有冇試過手機買人Bid完扣咗錢但搵唔到個球員？無咗成萬蚊

Totw應該要

同路

今日係咪無活動
想留卡包抽

諗緊兩閘stay back 中場較睇中間
比兩翼快放會唔會比較好打啲

而家條中場會亂跑勁散

巴打兩個中堅無10chem用落覺唔覺有分別
我通常會想全隊full chem

隻拉膠我長期8 chem
無大問題 通常衰係我自己落錯腳
魯迪加要今晚試試 照道理都唔會大問題

IF dybala 有冇食評?
用緊son+so9打ST 定轉用son+dybala好D?

幾點會有legend swap

辣殺 矮 冇雙腳

應該今晚啦

法甲亨利同ben sir再上係咪就要上到尼馬同包皮？

好期待恥笑d on9任

做完MM中左羅白頭同L.hernandez賣左十幾萬

PL POTM係咪下星期五？本身果個仲有7日

想問除左h/h 同埋position 外仲有無咩數值會影響個中場前唔前插上黎幫拖

24 iconswap token

PC 版 冇撚哂貨

咁慢食乜都慢

6chem不了

今晚英超potm?

Q&A有

felix開始升

有時係咁

有board 啲煙花會黃啲(好似係

有board條路會衝得慢啲

有board 開門果下 左右2條邊會勁閃一下
煙花顏色係分 金卡，黑卡，icon
煙花黃色係if 白色係icon 金色係普金

食左哨兵

應該簡迪之下就係佢

上集真係傻仔都識睇，今集隱晦咗好多

英超cb用咩好 成日俾人one two過
Sanchez點解咁貴 睇數值好似唔係特別勁

模組大隻，唔慢

同問, CB成日比人ONE TWO走甩應該點守

咪撚標
保持隊型

曼隻Bailly 都勁啦 數值
但價錢差天共地

普金Ndidi入咗堆650-800
會唔會升翻

bailly矮，不過今集頂波超難，可以一戰

抽到隻witel想英超hybrid德甲，德甲有咩前鋒攻中好用？

reus -> kai

萊斯

買隻跑得好撚快嘅CB，可以後追嘅
最平咪利記Joe Gomez, 意甲拉素隻巴西後衛
中價咪熱山，皇馬Militao
高價咪巴塞朗格利，皇馬華拉尼
神價咪VVD

點解買佢

十萬樓下有冇

kai 普金咪2萬

仲有冇多一隻，感謝

我入幾隻放住倉先 出Wilson就應該得 出美羊就慘

希望wilson啦

Potm 會出邊個呢

d人話隻if plea唔差
你有冇諗過買akanji同witel連

堆winks塞哂係倉🙃

我希望TAA

馬度迪定卡斯米路好

OTW?

係咪一定英超架？

今晚係英超

但係pukki未完wo
potm會唔會疊真心唔記得

個sbc唔係今晚啦應該

今晚會唔會係法甲
英超同德甲都仲有一兩個星期

其實個陣係咪好廢

想知上年hazard 有無重疊

夠打sb

希望wilson啦 咁樣ake就會爆升

你有幾錢呀 玩中超啦

TAA同wilson都得 啲dier爆哂

好多83 84係手
但係儲唔夠錢買一隻大既walkout番黎

你有Telles 砌中超 20k 有成隊

前2集都係重疊

Wilson同Auba都係三場四粒但球隊成績一般
TAA 入一粒，三場失兩粒，球隊三場贏哂
所以TAA唔係冇機架

諗下好， 80%美羊, 10%wilson 10%其他

手持 if golovin 同埋 cresswell
幾時放好 俾啲意見

Lucas 28 Sep出, 12 Oct完
Hazard 12 Oct出, 9 Nov完

明明19有d波吊去遠柱就一野鋤入去
但20全部頂晒波底

今集頭鎚好難

入場轉陣形打 4231 /433

即係今晚冇英超

Martial + Ben 爺 + Dembele + Son

爆隻son

Sanchez + Sokratis

Reus/ Havertz

想試下拉膠

有無人有食評?

建議中超起手

個陣190K入左迪莊自用
見呢排升到260K真係好有衝動賣

課左24000fifa point, 先換到60萬是否可悲。買隻son都無左

唔好貨比ea啦。

最後搵唔搵得返？如果啲人用幾十萬Bid咗個球員但無撚咗點算

其實課point嚟講，有60萬算係幾好

課咗12000pts暫時得個桔

Martial 好用咩?
用緊法甲享利
但個位可以換Martial / 皇馬隻黑鬼

7500值唔值搏盧卡古反彈

sancho咩事跌咗咁多

正常唔會，你試下重開App，或者你會唔會唔小心Quick Sell 咗?

Martial 有射術
嗰兩個無

丹比利打st好過打4222cam位?

本身overpriced

Dembele 氣短
打 ST 最好

已經好耐冇見過人用

邊個係法甲享利

drop between defenders 點用?
好似施丹既卡斯米路咁兩閘攻上去時拉後打三中堅?

手上有一隻，唔用係咪應該嗱嗱臨賣咗佢？

無錯

點解ching覺得唔係auba就wilson我覺得KDB上個月踢得好好

窮撚用唔慣貴野，將Ben sir同IF ndidi換番Paulinho 同676 son打得仲順左

一定無我係連續兩隻唔見咗，雖然只係一萬但對無課嚟講都好多，搞到唔敢用手機買人

期待下集有哥狗既half space 同摩佬既前鋒打閘

Maguire $1000
Illarramendi $1600
朝早都咁貴，係咪無機會掃750～900了

過一陣會出番黎 唔洗擔心

點解睇到美羊咁高%??
大家都4球
般茅成績仲要好d
以往ea都係睇goal->assist->球隊成績->對手強弱
除左上年唯一一次vvd

自用都唔洗介意嘅
諗住留黎等升就唔知等到幾時

佢話唔用

開game有機會出現返嘅

第一次打wl想問洗唔洗食fitness? 定係得dv未fix好wl都係要食返卡

一係transfer list
一係 transfer target
一係手快 send to club

因為唔係睇邊個踢得好

一流 角球又有頭 防守又好

又眼殘

最快都下星期四個MM
利對熱

我前排都試過，買左隻otw lkk, 唔見左，再bid 多張，swap 完先彈返出黎

下星期唔知利對曼？

我諗大家入Winks / Dier都係搏Wilson POTM要英人

唔使，入場自動滿

正正係因為咁我啲fitness先蟹晒

ys 利曼

未夠錢用vvd varane

如果同lenglet l hernandez 比算唔算upgrade?

咁我都入定獌先

等佢fix囉 我就係驚wl要食要返去刷幾場sb回氣 成隊無氣

我睇predict 冇check match result
auba 4 matches 5 goals
wilson 3 matches 4 goals
kdb 3 matches 1 goal 3 assits
son 4 matches 2 g 2a
pereira 3 matches 2g
taa 3 matches 1 g

就咁睇g+a auba 大熱正常

if aurier幾好用

係 食影子 基本上同varane 一樣好用 除左速度，基本拉膠你控個人拍埋去對面 禁落腳 都10有8 中

極愛拉膠

Bailly好用
除左世一中堅其他用過晒

係囉，我睇係美羊5球，但上面有人話Wilson 同 auba都4球

美羊計埋10月1果場？？

MM包都中返10皮野 安達臣加Mendy

九月唔係正常都係踢三場喳咩？

官網計auba 5球

好想放哂啲david silva 不過唔等錢洗係咪應該等potm

thx 遲下買 拍住lenglet 先

求link

futbin 個App 冇左上一頁個制，好煩

係咪死咗server？狂斷

FIFA 19有d bug成年都未fix到

食咩chem? Powerhouse/ Shadow?

角球佢無頂中過

西甲最強防中應該都仲係casemiro?

if Delaney 賣得出，有入既巴打好賣

係，睇完頭員要㩒多次Apply Filters，等佢更新

慢

好奇一問有冇人比人入過頭槌波? so far 角球好似未試過比人直射頭槌入, 多數都係個波成日彈返去對家再射入
反擊對面D頭槌有時空曬都唔會入咁 普通傳中更加唔洗講

試過一埸比人入三球
明明有中堅頂住照入

睇stat好似vidal仲好D

Vidal?

西甲既話, 大家有無咩平價球員推介
玩緊4-1-2-1-2 岩岩開始玩

Vidal 有攻有守，抵玩

352入面ge皇馬mendy真係好撚勁
跑上跑落 連cutin setup touch 健康射都入到

我就係用緊vidal諗緊使唔使換做casemiro
但好似完全冇換既需要
諗緊俾佢食anchor定shadow

KDB已經出左if就真既

建議中超起手 30k 有成隊

用緊WILLIAMS打ST

西甲中場， Vidal, Raul, Thomas, Herrera
De jong 太貴唔講啦

Williams 夠快夠大隻 不過2星腳
Morales 都勁

點樣轉icon個個tifo 買左迪比細路見唔到嘅

法國可唔可以出ben sir 唔出g lo

有冇ben爺食用手冊
成日搵唔到位起腳 比人一拍就好易甩

有扣到錢當買個教訓，下次剩係敢用手機Bid千零蚊個啲

點upgrade 玩傳控唔洗快
想玩mix league 又無乜idea

好啊我今晚同佢哋傾下

poacher

LB Robertson/Tie
CDM if Ndidi

之前成2000一隻
希望去翻呢個水平咁上下

De Jong

一開game先咁高咋下話

De jong 係 CM
唔係CDM

有冇fb隻多仔rb食評

有錢玩英超嗰班唔會用佢，無錢玩英超嗰班都無錢買佢

我一開始用佢打CM進攻上係參與多d
不過埋門一腳係佢致命傷，浪費好多機會
之後轉打CDM高咗一個lv
其實佢防守數據唔差，企位好，截唔少波
跟翻阿積士打法，由守轉攻，做pivot控節奏超勁
當然睇你自己打法啦

唔會無，你試下入game refresh下個transfer list同倉

有咩後防推介

mix league 有無咩推介

打雙防中係唔錯，打單防中會曬咗佢+唔夠防守

即係當deep-lying playmaker咁打?
使唔使搵多隻係佢隔離分擔防務?

平嘅 Firpo, Paulista, Hermoso
中等 Mendy, Militao, Semedo
貴嘅大家都知

Martial + Ben Yedder + Dembele
Lucas + Sissoko + Ndombele
玩兩個 五星腳

你可以搵Casemiro/ Vidal打隔離

唔知係個app update咗定點，之前中bug喺transfer度幾格死咗嘅位出返嚟，嗰d 0蚊人唔見晒。

其實好似Sissoko + Ndombele 打 雙防中咁

你用Ndombele 打單防係唔夠守
打雙防佢係唔差的

想問下如果要upgrade可以點up

尋日見有巴打吹奏352
自己懶醒覺得咁5212咪仲好
對閘唔會有前冇後 玩左3場 場場失5球
跟住轉玩352即刻重回正軌 覺得好過41212好多
值得吹奏

人腳要求幾高

你用咩人腳？

古烈治都唔係cdm啦，其實有一定防守力既cm更適合打而家所謂既cdm

前場 Son, Auba, Aguero, Laca, Firmino 揀兩個
唔砌翼 夾Lucas

唔小心用左隻otw ndom做sbc
好彩抽翻ben爺幫數

仲有啲咩肥料卡好入

利雲

呢條片講352 覺得幾實用 可以望望

甘Lucas 照放正前？

Coman 可以唔轉

跟左砌

英超左閘最勁係robertson? 但睇stat又唔係好出眾咁

係啊，Pogba都唔係CDM，打CDM位更好，但而家人地問防中球員，唔係打防中位嘅球員，英超最強CAM你會唔會答Son

一直想試下sissoko + ndombele, 但唔想放棄隻allan

我個陣

Umtiti有wl係咪襯早放好？

睇你買邊兩個同打咩陣形而決定
買廢明奴打41212(2) 就廢明打CAM
Lucas 同另一個正前

原來歐美成個遊戲界尬染紅咁濟
EA 先係人類自由最後希望

5212>352嘅其中一個原因係,一個3中堅陣入面
2 CDM>>>>>>2 CM
2 CDM+3 CB防守力絲毫不輸4 back
CM 個default位置太前，好易中門大開

雖然好憎EA，但又好似真係未染紅

琴日試過打532, 兩隻閘唔太識上黎, 於是啲波成日塞死中路

如果中後場想upgrade,係咪得番kante and kdb

但而家唔知ben爺落352咩位好 ST要回防又唔夠氣 CAM又好似passing麻麻

唔差

我鐘意4231

有無人知switch fifa20 ut市埸係咪跟PS4

貴野個價係咪開始唔會跌
琴日on9左放左想換野玩

4231有冇tactics參考下

好似話ubi 騰訊都有5%

右邊金章安

一定係ST架啦, 佢傳波真係唔太得
打到70分鍾換佢走仲好

3cam回防 st 潛入
兩防中 留後 左右閘留後

賣比比換丁力

market 一樣
但mode switch 唔齊
event 唔齊
即係special card 少左
potm 果d都未必一定出，有時有，有時冇

想問之前斷線幾場而家個增幅器好少應該點搞

想問係唔係賣左fabinho 換sissko
轉打41212(2)好？
Rb 換 wan-bi會唔會更好？

左路promes good link 緊haps
如果要用tie 要good link fraser
咁樣轉係咪不智

我係
ST CAM 留守前場
LAM RAM 回防
兩防中兩閘 留後

防守似4411

佢而家2皮半個pack其實抵唔抵抽
利申新手

EA最後防線

防守用退後？
進攻用均衡？

352好難hybird

balance
退後好慢唔太識用

352放啱位難 要有幾隻打到幾個位既

最抵我覺我係全球員金+ 稀 (12/24/30)
不過好似無咁早出
往年好似TOTY 先有?

用433 砌
入場41212(2)

同埋唔會用coins抽卡

kepa唔知點 我已經想放alison換個龍

ssk勁到仆街 用落唔似81

如果係Robertson /Alex Sandro/ 皇Mendy 都值得轉
Tie就唔需要啦

Hybird 用 451，in game 轉352

身為阿狗一隻現役阿狗都冇入隊

Sissoko 今集Meta卡，好似之前Bakayoko ， 低rating 但好用

幾錢入

有冇中超起手隊陣容推介

無walk out 但抽中佢 $$$$

我都係尋日中 用一排先

本身中左隻untrade

如果EA撐中國係咪即棄驚

Thanks

更多巴 高rate 幾時出貨好

alisson好差？岩岩轉左vvd焗住用佢 因為聽講ddg好廢

龍唔使曬錢

個個都彈DDG, Lloris
Ederson無人提起，好似得番Alisson 可以用

更多巴 if dunk幾時走？
上唔上到16k?

少用sm
但擔心fraser 射波差一截

我都係 但又唔係幾想佢fix左佢

Faser 3*sm shot power 71
出唔到技又射唔到波
為咗個閘downgrade 前場值得咩

想問球員編號有冇得改

波衫number

屌rodri幾好用

好難抉擇，但一定唔會再課先

4222hybird入場變咁

靚陣

求教巴打們 點up好？

荷蘭等緊van de beek, promes 或者ziyech有無特別卡出

巴西就等緊arthur今季有無totw

未打過wl, 見d fut champion 紅卡點先有？ 有咩特別？

EA奶中超

右閘用meunir啦

Mc個隻？
我用緊覺得好好用

咁再儲下$先

荷蘭隊用5212 砌
入場轉番 41212(2)
個CDM 可以10chem

巴西隊會唔會考慮
Lucas, Allan, Militao

唔值得棄普美斯 我覺得好好用 cut in 手感好
我都係英超陣 冇chem都照用 諗住入入老母同佢連線打433

唔該巴打🙏🏻

Lucas 換Taison 定耶穌？
Allan 換邊個走
Militio cb打右閘？

除左中場reus 全部都要upgrade..

我痴到諗住用willian打rb
巴西仔搵隻似樣右閘都咁無

砌番一隊算啦

個陣如何？我見Paulinho 好似唔錯硬塞入去

今集仲有無得入game開波quit回體

到時冇女變新美斯

依家直頭唔洗回體
個bug 仲未fix

德政

ST Lucas Jesus
CAM Taison (後上夠快+長短傳有80)
CM Paulinho(全能中場） + Talisca （夠高+左腳遠射幾好）
CDM Allan (當佢簡迪咁玩）

巴西RB 我用緊 leo matos

冇介紹錯呢？？

咁樣352夠唔夠打 會用41212入場先 再轉352

怕對st會死

英超右閘
arnold cancelo walker
有無ching 有包膠

今個星期唔得閒打 而家係咪唔好放卡出去住？ 今晚個價會再高d ??

點樣set
想試

係慢咗啲

CAM 用 Gomez?

防守 Walker
進攻 Cancelo

上面有youtube

公投
如果賣左son 就夠錢買messi
去唔去馬好
gogogo
son 好好多囉

上個post 有講 or 你上youtube search 352 setting(yputuber 叫neal )

唔該曬巴打

352有冇tactis

打番4-3-3 中場點擺好

遲下會換 岩岩先換mertens 得翻幾千銀
發現我問襯陣 都係巴打你答我

巴打荷蘭巴西迷？
屌勁想要隻dejong

ssk單防夠唔夠做？想入隻做kante後備

kante打正選啦

睇你LW用邊個

Dani alves?

70k 入左 delaney 而家88~90k 賣唔賣好 今個星期唔得閒打 但我又驚遲d 佢愈黎愈貴 7xk入唔返黎用 巴打們比d 意見

其實你同一個聯賽冇hybird需要
點解要用LB RB同CM去打唔岩既位?
直接用Koulibaly 杜格拉斯 lozano
allan去返CDM唔係仲好?

當我冇講過

Lucas - > Matuidi

防守就Walker
進攻就cancelo
taa未用季

哈 我上年見比利時 walkout 以為有hazard 點知出if呀衣 我都屌哂鬼

if Delaney Max Price 100k
應該唔會再升？價格呢啲留俾其他巴打答

佢入場轉陣形打352，新meta陣，上面有youtube

我就今日賣左，你自用就唔好睇價啦，除非有其他頂到

心思思想試下352
但係咁既人腳好似打唔到?

買左25隻 javi 同25隻paulihno
留名蟹哂

我知 我既意思係
平時入場轉陣都係因為一開始要夾CHEM個陣唔同用果個陣
但佢本身都係玩死一個聯賽冇hybird
跟本無需要入到場先轉陣姐?
直接一開始就352用返岩人咪得?

Firmino應該打st定cam？
同埋英超有咩cam好用？

Futbin更新左？ 無得禁上一頁

Anderson 呀

係Blind fans
同見真實班後生仔有活力
De jong用唔大驚喜 等緊再totw

巴西夠平夠實用 英超買個球星太貴
無課玩唔掂 rashford 都80k

De jong冇真樣唔想用
vidal好冇用

英超CAM
Firmino 好用

慢d但都ok

夠頂有凸 只要你肯扭少兩腳 護下波就ok

舒服得27k

踢巴塞都無樣
ea真食屎啦

一開始就3個純中堅唔係咁好 如果輸緊 想轉陣都難 呢個陣係以少勝大 人地領先緊9猜波既話 呢個陣係迫搶唔到 而3純中堅搞到少左一個防中 搞到轉唔返41212 左右兩邊用進攻型閘係好d 界為防守為仲主要目標 跟返快攻入波係bonus

小盲係時候要讓個位出尼比Ake

咁不如 Son+Auba 雙箭頭
唔砌翼

呢個真，窮追英超不如玩 德意
英超fans 另計

又唔攻得又唔守得pace仲要得5字頭
有27k真係比面佢個rating

想問實用球員如尼馬，簡迪，係咪會繼續升？

Vidal 有攻有守，但有d慢

樓上果個352
唔用比直歷 用rabiot 打中堅
allan 上番去好過

但搵個唔係打中堅 去打中堅好咩?

想保留兩翼個防守力
兩翼想係拉寬對手防線,打下1 2同主要協防
好小會自己打上去 所以先用轉陣夾chem 保留佢地
但因為我冇睇條片 所以想問下佢兩個夠唔夠料打
愚見 尻up

巴塞唔係 PES?

可以 其實可以sms 落中堅 佢身型ok pjanic 打cam 防中用返allan

訓醒已經冇哂特價

大家會唔會做做比斯錫flashback sbc

諗法 完全相反搞到好似打翻41212仲好

用3個純中堅,落後咪換走一個轉陣

防中墮後形成三中堅防線，兩閘上去助攻，現實足球唔係好正常咩？

岩呀 兩邊唔係當翼咁扭架 用黎駁下腳架咋 有時三角形比佢地衝落去 出個急勁地波架咋

有無食評 賣定自用好？

中間個中堅如果用波好都可以純中堅 因為進攻第一點由佢發動

清識波

352可drop back 快反 可主攻去控
但多數中堅用波能力唔高 所以搬個全能啲防守中場去中堅位守係最理想 同時都要有少少速度 因為佢好多數要跑去守對面啲翼
3個純中堅最大問題係好難夾chem同搵到3個都用到下波 （有錢人另計）

呢個陣主要係放棄兩邊 任你係邊路舞 因為今版斬波垃圾 最後你都係要走返中間射波

67pac
73def
68phy
賣

㩒㩒左手機app唔見左張if舒服哥
但錢又無多到

同埋我試個41212 3防中係俄眉月守波 個效果都係麻麻 點set 都唔夠緊密 反而352 兩個防中企係中間 萬一 一比人打穿 3中堅都有一個人衝出去守

都幾好wor
攻中用邊個好

Yoga 巴依家個陣係點

打錯好多字 sorry
想講：以防守為主要目標 跟住反撃快攻入波係bonus

都可以攻架 玩高位集中係中路逼搶 效果都唔差
但身後兩邊係致命傷

拎黎炒

新352陣

sissoko算唔算中間用波型中堅？

今集啲<80黑卡可以拎嚟做啲咩
同埋matip bailly ake 糟gomez大家會揀邊兩隻

dunk 14000

玩西甲用oblak定ter stegen好

攻中 Firmino點睇

我放緊隻阿古路
諗緊意甲三矮 定係
德甲 Brant +Reus+Havertz
而家版本 高波，雙翼cut in Finesse shot 都難打
砌隊唔用翼嘅性價比更高

Rudiger + Lindelof

其實呢隻fifa黎
將真波掉落去唔會話完全岩用
因為fifa走位唔真實

我放左firmino係41212個cm位，未用，唔知效果好唔好

德甲同我一樣但唔夠錢買reus

當係 比啲中堅好好多啦 起碼70-80 ball control dribbling
不過佢咁好體能打後場又好似有啲浪費

我in game打4312
Anderson -dembele
Lucas
Allen-son -sissoko

都算唔用翼啦

Reus 係德甲最強 一定要有

等做任？

最強攻中KDB呢
五星腳有遠射有長傳

除咗依隊仲有balotelli 希古恩 mkhitaryan cuadrado falcao tolisso 有無得救

巴打岩岩開始玩？

玩迫搶又要轉setting 我未試過 巴打可以試下再sahre 返出黎

搞咩普金dybala升左咁多 好用？聽講麻麻地

希望西甲有fb Joaquin

我用press on heavy touch 兩閘一防中stay back
都算夠做

其實你地所講既用波型中堅，係想將d中堅點用法，真實足球都明，但fifa唔係幾明有咩用，係想扭埋上去?

有if

諗住咁，後面用平d ，慳隻Reus出黎
本身諗住打4312但if Delaney好貴

上呀

其實隻if關普金咩事

荷甲+西甲

呢個禮拜冇普金抽supply跌 咁個價咪升 UT係投資驚唔係足球驚

Game入面應該係接波+背身+短傳，有錯請指正

次次出if 都會有人問尼條問題

你要預kai同Brandt 唔跑

係咪未assign呀

我理解係 係後場有能力將個波傳返出黎或者帶返出黎打反擊/再組織 而唔洗一下大腳向前傳

有五隻喺手

唔知今日上唔上到去16k

新果張84荷蘭仔有冇辦法夾到落英超？現有老母同VVD

儲錢買icon係咪唔值
諗住宜加開始儲

貴既保值

60萬就買到既係咪唔值

Fifa 19開始 有得傳承繼續玩㗎咩

又今年先開始睇波

多數都用唔過你想買邊隻

啱啱先入坑，
今集4231窄係咪仲好好用？
而家諗緊意甲定德甲起手，
英超太貴

咁砌433
ST 放CAM
LW+RW 放雙ST
CDM 放 CB
LB+RB 放LM+RM
係咪最好

Barnes
好似幾正 又大隻

有冇人用過87 zola 求食評

60尼盡，見唔到邊隻係保值。
你講緊邊隻？

都得 兄弟爬山 各有各做

Barnes
隻英撚LW

上年用過，你當美斯咁用就得

CDM係Allan 咪

即係屌得過?

有

baby勁啲

想問83係咪開始會跌 45k買werner 諗緊賣唔賣出去血

我諗緊咁樣

係，但而家入可能高左d，上年都係50-60萬左右

要點砌先可以全10chem?

最難真係要搵到兩翼既人選
利申干地 352 fans

4222分兩邊？

左mendy 右semedo
352 ge Mendy完美展現佢4*skill 5*wf 能力

升緊?

LB唔怕慢？
Ben爺應該無10chem

啲價開始上緊

你有幾多筆直，防中定攻中

仲未有legend swap啲任務笑

電話佬 ndom對調

拉膠lenglet對調

上年經驗係 baby blanc

呢集成日打one-two直線，我覺得st基本、係禁區頂接波二傳俾後上cam都幾好。反而潛入有時無左支點

nodmbele 同 基沙文 調位?

Thx

我獲獲控佢去頂 次次頂中 係頂唔入咋

昨日玩過reus，係幾勁，不過沒乜氣